簡尼沙里斯：我們理應為雷耶斯哀悼，卻不應尊重超速駕駛者

西班牙球星雷耶斯（Jose Antonio Reyes）因為車禍不幸離世。有報道指，是次車禍是因為雷耶斯超速駕駛而釀成的，並累及另外兩名親屬死亡。華倫西亞名宿、雷耶斯在國家隊的前隊友簡尼沙里斯（Santiago Cañizares）在個人Twitter發帖，為這場悲劇表示遺憾，但同時批評超速駕駛者不值得尊重，告誡世人切勿重蹈覆轍。

其實岩...

一見到佢個名就諗起洗鬚水

好撚慘
人生唯一一屆大賽正選

想像下佢唔係球星 超速累死人 會點俾人屌

你睇下馬高斯亞朗素咪知咩係殺人放火金腰帶
隻車狗唔止超速仲要醉駕

The Civil Guard report, as MD has learned, indicates that the accident that caused the death of José Antonio Reyes and one of his relatives, and left another injured, was very likely due to the loss of control of the vehicle caused of the blowout of a wheel when the Mercedes Brabus S550 of 380 CV circulated at an estimated speed of 237 km / hour, according to it is clear from the first tests performed at the accident site.

雷耶斯撞車個刻開到147MPH....

亞朗素無死到 仲踢到捧英超

相反雷爺..

(星島日報報道)駕車出席曼聯周四晨操時遇到車禍的C朗拿度，通過警方酒精測試，但仍有超速與非法賽車的嫌疑，據報將會接受警方問話調查。消息指出，C朗拿度駕駛法拉利超級跑車飛馳，隊友雲達沙的賓尼則跟隨其後。

殺人放火唔講文尼？

文尼有歐聯大撚晒

Frankie De Jong

（王騎報）C朗..........

Former Arsenal and Spain forward Jose Antonio Reyes was driving at more than 135 miles per hour when his car crashed, Spanish police have confirmed.

搞到自己死左咪已經係最大既懲罰

其他比佢累死既人? 佢仔女無左老豆?

嫌疑